香港人不配擁有港產片

純發洩

成日話港產片淨係識奶共
成日話港產片得果幾個人做
成日話港產片劇本唔掂演員差乜乜柒柒
成日話港產片好睇就會有人睇

我屌哂你哋老母啦

今年有三部純香港製作港產
唔賣大卡士，純賣劇情故事
《叔叔》《金都》《幻愛》

有冇入場睇呀？

係冇呀！

黃色電影圈？咪笑死人啦

就當《叔叔》講同志題材小眾
咁《金都》呢？講現代男女嘅婚姻價值觀、甚至中港婚姻
港女唔係好鍾意睇咩？
Stephy拍葉念琛嘅濕鳩愛情片就千萬票房
《金都》係佢最佳演出，但就得果400萬

《幻愛》就係一套精神病患者主角嘅愛情片
你同你阿媽都唔會睇唔明
不過開畫日每場得10零人

黃子華話賣咗層樓拍爛片就成班仆去睇
十年導演拍嘅《幻愛》就冇人理
仲要講緊周冠威導演果part《自焚者》係最容易畀中共用國安法清算
唔講黃藍《幻愛》真係誠意滿分，用新演員擔正，同社會有關（唔係灰暗果隻），仲要真係好睇嘅

你話疫情唔敢入戲院
喂英皇套《死因無可疑》一星期票房已經輕鬆過咗《金都》喇
仲有數碼暴龍、Disney、來自深淵人次都贏哂高先三寶

仲有咩藉口唔入場？
不如坦承自己根本冇心想支持
本土文化冇咗關我撚事

本地戲、要用腦劇情片、小品因為票房一定仆街冇人敢做
有咗國安法，本土文化一定會逐漸消滅
可能政府有日唔再搞首部劇情片
再唔會有淪落人、一念無明
然後就再冇真正港產片

然後繼續合拍片寒戰掃毒3456、風暴ABC高收
繼續大明星拍合拍片
繼續家有喜事2046
藍片繼續大賣

唔想再講落去

同意

叔叔金都都睇左
幻愛 weekend 睇

社會進步左， 大把娛樂， 港產片已經步atv 後塵

唔會失望

係咁㗎啦
一時又話又係古天樂劉青雲吳鎮宇張家輝唔睇
一時又話新人唔識唔睇
一時又話淨係得警匪片
當有新題材嘅時候就話唔啱睇唔睇
話多佢哋一兩句就話乜你連垃圾都睇㗎

仲有好多有心電影人努力緊
例如一班年青編導

最慘係大公司例如英皇 林建岳 藍百鳴果啲水喉大宣傳勁
加幾粒大明星
就算戲拍得差都吸到千萬票房
加埋大陸收過億
點唔到班藍絲牙擦擦

其實宣傳唔夠都係一大原因
細公司唔會夠錢賣地鐵站隧道同電視廣告

好唔好睇??
個幾套?

Digimon大賣係因為公司不停出首週次週三週贈品再加終極限定場
你試吓佢唔做到咁我相信票房應該少一半

三套都有金像獎提名
叔叔拎男主角
金都贏新晉導演
幻愛輸畀支那片

睇咗叔叔同金都
星期三睇埋幻愛 (謙謙bb)

推
香港人唔好淨係支持子華

主題問題
如果有人再拍下天高地厚/抗爭勇武故事果D應該先多人睇

拍左戲院都唔敢上
只能夠做社區放映

不嬲香港人係睇都未睇就話港產片垃圾

本土電影同文化如果次次都要拎呢個題材先有人支持
咁好快唔會再有港產片

而家言論自由都無 再唔支持香港本土文化
仲點傳承落去

支持！
金都好睇！
幻愛未睇

呢度d post已經見到好多

商業大片套套倒模果d的確好垃圾
反而呢d小品好高質

冇興趣睇港產片

sad but true

幻愛未睇但用左免費飛買左位支持下

仲等緊明日戰記

如果真係套套都講抗爭就真係主題問題

世界好大，好多唔同故事

睇左死因冇可疑

其實呢 呢啲戲係上唔到主流戲院
拍咗你就算想睇都未必有得睇
幾年前有套講雨傘嘅劇情片叫散後 吳海昕做女主角 到而家都冇喺主流戲院上

金都

港產片係真好睇 人越大越識欣賞

完全唔知上左畫

流浮山三寶

有冇諗過係宣傳問題

係,啲三套少人知個倫落人

你又知沒
利申：入曬

推

我差幻愛
不過一定會入

單身嘅香港巴士可唔可以救救幻愛票房啊

乜撚嘢態度

我睇左叔叔同金都，未有時間睇幻愛，不過都一定入場

本身諗住金都會多人睇

首先係港產片之前放棄香港人，成班奶共走去迎合支那市場，跟住怪香港人唔想睇

利 啱啱睇咗死因冇可疑

我地嘅本土文化就係定義香港嘅野
廣東話 香港故事 本土電影全部都係文化嘅一部分
當有人嘗試滅絕我哋文化嘅時候 難道唔係應該更加支持咩?

香港導演拍香港演員講香港故事
香港人唔睇邊個睇?

一個好簡單嘅問題
黃店特別好食咩?
咁你又食?

你去支持黃店嘅原因 唔可以放係港產片到咩?

民族其中一個特點就係佢有與別不同屬於自己嘅文化
如果自己人都唔支持 咁離文化消忘就不遠矣

其實而家啲後生演員係唔錯
同埋香港電影題材開始多樣啲
我係越黎越期待的

現實：

今日好多港鏟片不配靠香港個朵黎黎黎呃囉！！

《金都》一早俾人屌爆只係更厚功力扮港嘅《過春天》仆街打狗！！！

現實：

今日好多港鏟片不配靠香港個朵黎乞黎呃囉！！

《金都》一早俾人屌爆只係更厚功力扮港嘅《過春天》囉仆街打狗！！！

港產片不嬲垃圾

連仔幾時又吹棒返港產片？

彈出又彈入，連登仔真係變幻莫測

呢個真
又黎情緒綁架

啱
所以唔好再拍了

呢套有少少失望
唔知係節奏問題定係定位問題
懸疑又唔係 中間就開左估
鬥智又唔係

Btw 智叔做戲越黎越浮誇

套戲其實唔合格啦…生抽同林嘉欣救返唔少咋。
智叔個角色根本就onL9
講到自己教授咁把炮，居然可以完全唔懷疑林嘉欣。。。
林嘉欣又係on9，自己個仔死左無耐，老公就即刻傷成咁，係人都會懷疑啦下話。。。

題材唔岩睇又要夾硬睇呀？

全部都睇

咪剩係睇爛片子華囉

票房高嘅戲一定唔會係劇情片囉 係香港

ATV = 創意
ATV收台 = 創意已死

我敢講唔會
黑寡婦上就仆住睇

以前港產片嘅製作人放棄香港人
其實關新一輩香港電影人咩事？

香港人係唔配睇李力持嘅戲嘅，所以請比返大陸啦！

一黎到就講港產片垃圾嘅人 究竟近呢幾年睇過幾多套港產片？？你話入場睇過 唔岩口味就話姐
見到有人話宣傳唔夠 呢個的確係事實 但事實係港產片冇資源冇票房 邊度搵水喉泵水啊
垃圾正苦又冇資助 咪得番支那公司囉 咁你話奶共不了 大家自己諗下啦
其實港產片d劇本真係唔差㗎

又要重複返係隔離個post既留言
叔叔 金都 都睇左
幻愛唔吸引

不過有巴打calrify左佢唔係普通精神病人愛情戲
就會令我有返少少意慾想睇 有時間就會去睇 但未至於好想睇
同埋有討論 可能係預告難剪 會唔夠吸引

我覺得呢d無得逼 尤其睇戲 口味唔同就係唔同
又攞黃圈呢d字黎情感勒索人地
即係某d黃店難食／或者我本身唔食果類野 點解要逼人食
同埋導演拍得 片商出得 就預左唔一定會大賣／未必受歡迎／可能好小眾
你可以幫口 幫手叫人去睇 但情感勒索人會令人反感
反而你話可能過三五日有朋友睇左 個個係story大讚既
啲人就自自然然會去睇

金都我本身都無覺得一定要入去睇
但本身有少少興趣 加有好評 就決定去睇
最後發現比想像中好睇 都有再同朋友share
睇戲本來好似應該係咁

再重申 會考慮去睇
要負皮即管負皮 我當幫手推post

呢個藉口聽左廿幾卅年
「亞視都有好節目不過冇宣傳」
「假如套野放系TVB播。。。」

七百萬香港人
七百萬個藉口

因為 大一統基因
其實 中國香港人

「需要一台獨大」
「希望一台獨大」
「支持一台獨大」

睇咗《金都》
完全唔認同呢篇文
反而覺得套戲係暗諷緊中國人
尤其楊樹偉呢個角色
係諷刺新一代中國人表面自由開明
又睇唔起香港人同美國人（但又嚮往美國生活）
實則都係自私嘅守舊鄉下人

Digimon大賣系因為「三個英文字母」

你知 我知 單眼佬都知

我盡左力
叔叔都睇兩次
不過身邊d人都無興趣 連咩黎都唔知
但最近咁多野係有影響 我都無心情睇戲

香港電影 = TVB延伸，不了

非常同意冇嘢巴 推港產po推到好頹 啲人永遠唔睇然後又踩 踩到稍為有興趣睇既人都唔敢睇

電影係要虜隸們對現實仲有丁點"夢"先會有人去追"夢'.....
現實已經係電影，仲要係一埸又一場，氣憤難平無力抗衡既超級爛片，試問又點會有人比錢去"體驗"

發洩完
不如一齊做啲有建設性嘅嘢
例如有無啲介紹港產電影嘅網站
多啲幫手宣傳
香港人慣咗一窩蜂，羊群，畀人餵
只要捉到市場心理
宣傳下就會省返靚港產片招牌

港產片浸「TVB味」

要畀錢睇間間茶餐廳部部電視機都長開播住既野
我過唔到自己果關

叔叔金都都睇左
聽日自己睇幻愛

大佬 如果我睇慣笑片 你呢啲點啱我睇姐

本身唔鍾意去戲院
如果可以喺網上平台逐套付費睇就好啦

收皮啦，
叔叔 金都 幻愛 落葉殺人事件都有睇呀；
快啲叫身邊啲人去睇！

屌票

我睇個場好多人

有咩方法可以得到更多資訊
本身好少睇戲 完全見到唔有宣傳
真係唔知佢上左 都想支持下

自己少宣傳話人唔去睇

嘥戲

新一輩香港電影人
由細到大成長於TVB氛圍
意識型態有浸「TVB除」

拍完套野唔宣傳就會有人睇？ 鬼知上左映咩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

邊有咁多錢鋪天蓋地宣傳
黃店都要靠食評同同路人推先多人食

其實套戲真係冇講政治
我都覺得套戲有機會儲到口碑
但戲院好現實
票房慢熱唔夠cut場快

HMV好似有啲戲係咁
但得1、2套

樓主食左難食黃店未？

三套都垃圾，睇你老母，逼人食垃圾

甴近平

你唔覺得大公司藍絲先有錢宣傳咩？
葉問 掃毒 有大星果啲可以行街都見到海報
小製作資源有限
地鐵巴士落盡廣告未必畀唔起

好文推
睇晒三套 幻愛好正 必睇！

人地有錢宣傳咪有人睇
你無咁多錢宣傳咪無人睇
你自己無錢宣傳就預咗少人睇
洗唔洗屌人老母?
本來諗住聽日去睇
依加不了

現實

電影

金都好睇 幻愛黎緊睇!

幾日自己去睇

呢套唔好睇

睇左金都

港產小品明明精緻咗，反而越來越少人拍，少人睇

幻愛真心好撚好睇
非打手非hard sell

你明唔明重點㗎
就係講緊啲老屎忽有錢可以長做長有
就好似美心開到成街成巷
等市民冇咩得揀下食垃圾
但原來偶爾行遠啲都有啲高質小店
原來真係幾好食

話諗住去睇因為我一句就唔睇？
唔鍾意睇港產片咪認囉
但唔好話港產冇好戲

因為夠唔夠宣傳又好
就算唔講導演拍過十年
幻愛係真係高汁嘅

睇曬推薦幻愛

睇左叔叔
未睇幻愛 無興趣睇愛情片

咁我就係唔鍾意睇港產片可以點
我就係覺得外國片好睇好多
依家香港人一定要老奉支持香港野
如果唔係就要比人屌
我就係覺得港產嘢好悶唔好睇

可唔可以拍多d港產懸疑片，警匪片，恐怖片
之前寒戰，周潤發假銀紙嗰套，同埋麥俊龍嗰套彊都好好睇

麥俊龍套疆我入場睇咗3次

聽日就去睇幻愛
但係下次可唔可以唔好咩都屌咗先
成撚個怨婦咁

立場又出埋啲on9影評
套戲睇過未呀？係咁串大劣人，想奶共上大陸就唔會去金馬獎，金馬畀中共封殺架

坦白講 8-90年代港產片文化根本唔係靠呢類片造就

仲諗住傳承? 大難當前係都諗移民去邊度好

個名聽都未聽過 宣傳完全唔掂
何況依家上映邊撚會有人睇戲
自己唔識marketing 就屌香港人做乜鳩

叔叔 唔系愛情片咩

港產片

97前：Hong Kong Films
97後：Films made in Hong Kong

金都 叔叔 都好好睇
死因無可疑就欣賞秋生演技同幾刺激

差幻愛未睇支持港產片

關你撚事咩

冇本去宣傳就好似
連六合彩飛都冇買過
就屌鳩人點解自己冇頭獎

啱啱睇完喇 推

雖然冇乜人討論 應該票房唔會太高 但係公道啲講 戲院好似一場都要隔住坐 票房好難短時間好高

推後日睇

黃店做唔住要告雏同執

連登仔：間嘢聽都未聽過 宣傳完全唔掂
何況而家邊有心情日日搵黃店食
自己唔識marketing 就屌同路人做乜鳩

Hi米迦

告急

香港人撐香港戲

社區放映？
食住tg睇

唔睇愛情片

唔想中武肺所以今年一套戲都無睇過都要畀你屌.....

餐廳未聽過都可以路過入去食
係人都要食野 唔會因為肺炎唔食野
所以唔宣傳都可以
好多都做街坊生意

但睇戲唔同
唔睇都冇問題 又唔係日日都要睇
比較少人會路過戲院就睇戲
咁你套戲又冇宣傳 又唔出名
票房差到極點都好合理
仲有人入去睇戲已經好少數

戲名太Hardcore 同悶

睇完覺得好正，但個戲名可以再吸引啲

死因無可疑都吸引過佢地

A0 完全冇興趣睇

真

有秋生嘛

睇曬
有港產片一定支持

戴口罩睇 唔驚

唔屌你喇 錫返春袋OK?

睇啦睇啦😢星期六去睇

叔叔 金都 幻愛

令我聯想到

李兵 陳艷 徐軍

唔勒索連受注意都冇
之後得返合拍片唔好怨
再冇廣東話電影唔好怨

嘈嘈嘈 睇撚左啦嘈

不如話digimon消費童年，又話幾感動入場睇完慳返食飯好過

係咪覺得好睇先？

而家咁既環境有撚心機睇戲咩

果陣太平盛世
有哂天時地利
仲要唯一一套港產片單挑復仇者

支持本土！

落葉殺人事件都睇埋啦！

push

數碼暴龍都收咗千幾萬

金都場場full喎

我淨係鐘意睇科幻片
所以好少睇港產片
對上果次睇既港產片係無雙

你唔入場睇港產片，港產片邊有錢宣傳呀
gogogo

大佬吖, 嚟嚟去去都係得D小品小眾嘢
依家大眾睇開都係大製作, Marvel, DC, John Wick, Fast & Furious個D
港產拍到依D咪多人去睇囉
唔係打住港產黃色就要入場架? 無興趣就無興趣架啦, 聽個名都唔想睇

對唔住 有入場已經盡力

——————————————————
要消滅一個民族，首先瓦解佢嘅文化。

對唔住
廿年冇入過場睇港產片

叔叔 幻愛都睇左 下星期刷埋金都先
唔係覺得港片就一定要睇，但有興趣咪入場睇下囉
呢個星期唔睇，下星期cut場次就更加難就時間睇

睇睇睇

冇錢點拍大製作，現實就係咁
如果唔同中資合拍，香港就快連小品都唔夠錢拍

題材同選角原因

淨係睇左金都

出左名一套, 之後就近幾年不停上十幾套賣住本土情懷類似既戲
當然有好睇既, 但都係睇到厭啦
同以前無間道暗戰個D , 賣得之後就不停警匪片一樣道理
但見到真係唔想再入戲院睇
另外就係演員啦, 去到今時今日, 做男女主既黎黎去去都係個5,6個
你話支持新演員, OK, 間唔中一兩套入戲院睇下

另外話黃店難食又食, 我食飯日日都要食, 睇戲唔係日日都要睇
完全唔同

無錯, 現實就係咁, 無錢無大製作
拍嚟拍去都係for小眾
自然少人有興趣睇
btw唔知刀手出現先定明日戰記上畫先

開畫先幾耐
等下啦

7.11-12 初選
多你一票好多

香港人淨係識睇商業片

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

終於等到幻愛上 今晚就狗衝去睇

你呢度屌有閪用
我夠膽講呢度會員入場一定唔少
至少我係

「我屌哂你哋老母啦」

我有入場睇，每套仲睇左三次以上，
所以有資格話你。
過左成年都用呢啲語氣？？？！！？

高先個三套我個人都覺得好睇呀，
票房唔高我都覺得可惜，但唔係連登發洩

因為我係現實中拉屋企人，拉唔同嘅朋友去睇呀！

不過你屌我老母都冇用，因為我老母真係唔睇戲。

無用架 人地覺得支持港產片就點都要去睇 唔岩睇係你問題
大佬電影個市場就係要諗主流想要咩 都講過好多次 香港主流觀眾係要睇商業化既野 你唔做 佢咪唔睇 無咩好怨
唔好講到好難 港產片貴不嬲係貴演員 不如鼓勵業界試多啲商業片啦

好好睇，但要有期望管理，唔係大片
而係小品故事
利申睇晒～

睇咗三次爭住錫你春袋都嚟唔切啦

好簡單 金都高過另外兩套 原因就係商業性高咁可唔可以向呢個方向行

其實唔洗睇戲 可以親身體驗

呢個時勢仲想話預咗收視率差啦

商業片大把排住上
拆彈專家2 （劉德華+劉青雲）
G風暴 （古天樂 + 廉政警匪）
緊急救援 （中國紅海式海難片）
風林火山 （聽個名就知講警察緝毒）
風再起時（四大賊王重現銀幕）
明日戰記 （劉青雲古天樂張家輝劉+0組隊大戰機械人）

聽見都興奮

漏咗宇宙最強同廚神le mon嘅怒火
睇名就幻想入場睇會幾多飛車同爆炸

其實最好就係搵啲新演員去拍啲商業片
吸引觀眾去睇之餘
增加佢哋嘅知名度
呢啲嘢古天樂做緊

睇左啦不嬲鍾意睇港產片

戲院 職業影視娛樂 就系講 商業營運

假如要拍非商業片
又何必計較 票房少 或 社區會堂放映

我連有呢三套野都唔知好難怪票房差。分分鐘直接netflix 個d 出好過啦

3套睇晒
唔好比以往個D所謂"大台""大嘅電影公司"嘅印象框住
時代已經唔同左 好多新進演藝人都有heart同有實力
幻愛琴日已經上左喇 大家試下入場睇
利申 幻愛優先場已睇 想二刷

幻愛好睇
女主角仲要第一次擔正就提名金像獎女主角
男主角就提名最佳新人
現實中男女主角都因為呢套電影做咗情侶
導演係拍 十年 嘅周導演
冇理由唔支持掛
利申: 睇咗 真心好睇 純港產片 男女主角嘅演出出色 女主角我覺得係香港暫時最有氣質嘅女演員 男主角就係靚仔到爆嘅二月廿九男主角之一

你叫我捐錢好過啦
咁既時勢根本冇心情去娛樂呀
要我自己呃自己
睇黃戲抗爭
對唔住
我做唔到

謙謙
話說我覺得女主角係近年難得一見嘅有氣質派
我係女仔都好鍾意聽佢講嘢 把聲好溫柔然後慢慢講嗰陣我覺得好charm

幻愛導演就係拍十年嘅導演
支持下啦

死因冇可疑好正wo，完全係世界級水準

係，戲名都係原因
同埋Poster係會誤導人去一個方向 就係以為講精神病人既愛情

睇曬三套留名
支持樓主

未有時間睇啫
比d耐性推人睇唔係下下屌就得嘅
叔叔同金都都入咗場 都推咗比身邊嘅人去睇
幻愛未上前已經想入去睇劉俊謙

明明套戲合格以上 唔知點解啲人話垃圾

如果高先有得眾籌又唔拘

幻愛 先上咗第二日
成班嘈足成日

香港人：唔係世界第一好睇 我唔會入場囉

咁撚樣嘅態度想點

燒咗4億港紙，依家哩啲時候上肯定回唔到本

睇咗叔叔金都 幻愛今晚睇

聽晚睇

最慘係咁
上畫第一個禮拜唔得閒你就冇機會係戲院睇到

去搞網上賣好過夾硬上畫

講得冇錯

屌睇商業片好似有罪咁
我其實唔睇呢啲 除左叔叔我都睇曬 我覺得好好 但我清楚自己唔係主流 主流偏偏係商業片 官能刺激 咁你唔做佢地岩睇既 佢地咪唔睇 無咩好講
我覺得金都係一個好好既嘗試 開始搵到兩者既平衡 呢條路值得行

幻愛聽朝睇

想知叔叔金都點

聽講金都劇情麻麻地

題材唔岩嗎

本身已經冇乜宣傳
仲要而家呢段時間連大作都冇咩人睇
加埋樓主呢D 一黎就直接屌鳩人
連D 想睇既都俾你屌到唔順氣
倒米當自己幫手
真係多得你唔少

金都好多人都好鍾意喎
我自己最鍾意幻愛

最主要係屌啲成日話港產片套套奶共又冇演員果啲
明明有3部本地好戲 又唔係合拍
偏偏就wfc

叔叔同金都已經衰咗
幻愛都衰埋就以後唔好講要光復港產片踢走合拍片

連登仔:你拍好啲咪有人睇囉

Push

係咁架啦
如果藝術片收得好過商業片
咁你先係商業片啦

叔叔好似賣到幾個國家限量上映
金都就台灣已經上咗
票房都好差下
比起合拍片車尾燈都見唔到
但評語都係好嘅

幫手推

咁同強國係咁拍抗日神劇有乜分別

無

小眾嘢係少人睇架啦

老老實實
微電影還可以
但港產片好難
無金主支持難搞
惡性循環同死局
無新既金主投資難成事

你自己都識講死因無可疑收得 啫係唔關港唔港產片事啦
你講嗰三套本身就唔預會好多人有興趣睇 係咪睇戲睇商業片就on9仔唔撐電影業？

屌你老味72上今日先73 約咗Fd過兩日睇都唔撚得

你唔買飛入場睇係你問題，你有份搞死港產片乜乜乜

你唔聽我唱歌係你問題，你有份搞死香港歌壇

多得王晶呢件影壇垃圾整臭晒港產片個朵
好多人先入為主就覺得港產片=爛片

我睇啦我睇啦

唔好再屌我唔

唔撚睇！？屌你老母死藍絲

你講嘅呢幾套係黃色電影圈嚟咩？

金都題材其實都好商業
衰畀英皇同藍絲條氣點都唔順
然後班老細就繼續荼毒香港影業

其實死因唔係話差到爛
但比起三寶真係唔掂
偏偏票房就最高
唯有認命香港人唔值得有高汁港產睇

金都我睇咗唔止一次

話係會畀人話情緒勒索
頭先連人血饅頭都出埋

好

但想講好睇是良知 唔係話唔想支持落去

睇過叔叔同金都 兩部都麻麻

其實自己做爛自己招牌先
想香港人睇返, 咪慢慢建立返個品牌囉

買咗飛後日睇金都

金都都算商業？老實講如果有興趣嘅大把人會去睇理得係邊個出品 事實上全球收得嘅片大部分都係所謂嘅爆谷電影 唔淨係香港嘅事 復聯4你話好有意思好深度咩？偏偏就係咁受歡迎

冇入戲院好耐

金都等佢出碟先買返屋企慢慢J

對上一套入場G持嘅港產片已經係翠絲
唔係話差但唔知點解就係投入唔到

Marvel今年都唔敢上映電影
依個時間上畫邊有人睇

唔係喎 我真係會分黃藍而決定襯唔幫襯
老麥好吸引好想食都唔會食
花木蘭本身有興趣而家都決定唔睇

金都好好睇！
呢幾日會睇埋幻愛

我諗係香港人平時生活太大壓力，唔想睇套戲都咁抑壓啫

你含撚啦

野食替代品多好多有幾多人睇套戲會查曬資金來源

金都一啲都唔抑壓

迪士尼套花木蘭

明日戰記要等大陸開綠燈先有得上

翠絲係一般太melodrama

崇洋心態

但係有咩問題你好鍾意himhim？

睇咗都覺得垃圾嘅話 你會點駁？

昌榮又係好好睇

做緊戲院
*死因無可疑 *幾多人睇
個人覺得金都好睇 有啲位串啲大陸佬搶資源

有班電影人就係咁, 成日覺得自己睇個D小品先係高汁, 睇商業片就係垃圾
而事實就係全世界大部份人都係睇大製作商業片
睇打架, 槍戰, 爆炸, 飛車, 特技果D爆谷戲
你香港拍唔到依D就預咗無大眾睇架啦, 怪邊個姐

金都最易食喎應該

咁點解咁多人鬧合拍片？
甚至話合拍片搞死港產片？
明明套套都係爆谷戲

有冇諗過自己可以用啲時間留意下

同埋死因多人睇係因為生抽黃

睇！

睇晒

Same

邊個鬧先? 你地睇小品個D高汁人? 定大眾香港人?
D合拍爆谷片係咪收得好過D小品?

《死因無可疑》《金都》
都睇左~~

請見諒, 近排都無咩港產片上.....
同埋, 一開頭以為<死因無可疑> 係暗串green object 成日話死因無可疑....
先入左去見....又見有林嘉欣做, 又有秋生....
我屌~~原來係英皇出品~

金都好正

幻愛好好睇
導演周冠威果然係一個好好嘅story teller

同意
唔係想放負/分化
但香港人係支持本土文化上真係不知所謂

唔係個個都鐘意睇愛情片
分分鐘拍套愛港神劇手撕支那人仲多人睇

幻愛真心好睇。可能會二刷

全世界都係咁，外國嘅呢類片一樣少人鐘意少人睇
冇得怪
利申：唔係合理化唔支持本土嘢呢個行為

無錯全球個trend係睇商業片，但背後都有班人會睇獨立片
只係宜家多數香港人唔會特登入場睇
要香港拍爆谷戲其實好難，始終無筆直，即使有都係大陸sponsor

有睇

希望大家都入場支持

咁係咪應該搵多D本土黃商家sponsor呢?
自己搵唔到拍唔出依D就唔好成日屌人唔入場睇
你地D戲係target少數人, 咁少人入場睇係好正常

手撕支那人應該真係會多人去睇

其實係我毒撚唔想睇愛情片...
上次孤城淚我有睇架..

吓，咁我唔擁有囉😅

總有啲仆街係從來冇支持過，但就話香港xx已死

睇曬
3套都不俗，誠意之作
最中意幻愛

抱住呢個心態抵你毒成世

老實講
見到鄧麗欣所以唔想睇金都
幻愛就睇咗 好正

有幾多黃商家有咁多錢？
又要有興趣投資電影？
商業片講緊每套要過億港紙成本
叫渣哥光榮chickeeduck老細揼本？

投資電影係生意，尤其大片門檻好高，一定要收返成本之下
大片如果賣唔到外地（包括中國），就好難支撐到回本
當然，拍小品，都唔會覺得可以發達
但事實上冇試金石做開頭，導演又點有得成長呢？點可能處理到大片？
退一萬步，你都可以話唔關你事，不過純粹講返個情況

屌得好
講乜柒時代唔同，根本係香港人賤視自己文化

有睇呀, 睇左金都 好睇!
打算睇幻愛

Pish

會唔會開返影視台

票房數字好客觀
金都無人睇係事實
大陸片收爆都係事實

請問點樣嘅態度先可以令你睇本土電影

係咪你自己走咗去睇使徒行者咋

條友擺明未睇過金都

入得去嘅都唔會同意呢篇文

香港真係需多更多高質影評人

可能劇情唔算吸引，但係劉俊謙同蔡思韵嘅演技真係好勁，當係支持新演員

唔明點解金像獎會比晒大陸戲

電影人就係睇住target呢樣嘢
先至咁多警匪合拍片
點解呀？有票房保證囉

點解無間道後咁多臥底片
低俗喜劇後又咁多低俗片

咪就係因為觀眾buy囉

準備同女友星期日睇幻愛

又黎情緒勒索

咪睇能咗

有人話呢套最啱毒撚睇

其實香港人唔配有電影依樣嘢添
睇完又唔諗唔思考唔會受啟發唔會做啲嘢改變自己人生
啲戲下下當娛樂咁睇有咩用

你可以叫人睇 但點解要屌人老母？
你邊位？

邊有心情睇
我呢啲die heart毒fan都 miss左好多套劇場版
AV都少睇左好多

咁都要承認有時電影業真係好短視
結果搞到同一時間大量差唔多片種，幾鍾意都會厭啦
所以唔想咁，就盡量入場支持自己鍾意睇嘅片

叔叔金都都睇左
weekend睇幻愛

其實無理由睇唔明套戲內裏意思
真係隱晦少少就睇唔明？
而且我覺得都唔算隱晦
對白都寫埋出嚟
套戲幾位主要角色根本無個討好
全部都係幼稚嘅自私精
唔明點解有人覺得係捧中貶港
楊樹偉呢個代表中國人嘅角色
根本係個自相矛盾嘅小丑嚟
咁都算捧？

睇左3次乜代宗師已經用哂今年啲quota啦

孤城? 我真係一個人睇
有D frd覺得一個人睇戲好撚尷尬好撚毒, 但我覺得有D戲一個人睇先可以全情投入套戲.

我無記錯韓仔電影都係政府係咁補貼
加限制外國片先有今時今日
比著某啲連登仔係當時既韓國人
一定話仲咩迫我睇垃圾韓片(當時韓片質素唔及而家咁好)

我兩套都睇左
自己比較鍾意叔叔
題材幾好嘅
親熱鏡頭唔會有奇怪嘅感覺
有啲位幾有藝術feel
唯一覺得少左昇華嘅位
女朋友鍾意金都多啲
劇情就真係少少弱嘅
我覺得半套嘅愛情故事係咁上下

另外再睇埋死因冇可疑
對比之下
但林嘉欣真係做得幾好
叔叔>金都>死因
等緊 幻愛同麥難民

淨係限制外國片呢一招
肯定大把香港人嘈

我既心態就係預左毒成世..
睇完樓主介紹我諗我會睇幻愛, 想睇有幾精神病
不過老老實實, 我係鐘意睇恐怖懸疑科幻軍事政治搞笑諷刺運動熱血, 愛情真係唔係我果皮, 純愛情就更加不了.
其實整套好似netflix套台劇誰是被害人咁既咪幾好, 大路得黎又帶到少少社會議題出黎, 唔通又嫌太cheesy?
我都想真心比套戲吸引去睇, 而唔係因為黃先走去睇.

sorry
三套都已經睇咗
一直都支持有質素嘅港產片

又係警匪功夫片唔睇
小品戲呢？太煽情唔睇、性小眾唔啱睇、講精精病情緒病唔關我事唔睇
你拍到啲抗爭戲我咪睇
事實係到時已經無院會上，去獨立電影節上到，又話戲院山旮旯啊，買唔到飛。

以上都已經講緊係一群本身願意畀錢入戲院嘅人，另外仲有極多極多連戲飛都唔願買嘅香港人

疫情嘛，睇乜尻戲姐，因住社區爆發戲院群組呀。戇尻黃絲做左幾個月口罩法西斯，個劇本你以為話改就改到呀？

呢個真 由某類電影盛行開始 香港人睇戲淨係用隻眼 唔用埋個腦 稍為要思考下既戲都耍手擰頭 然後又成日怨題材唔新鮮 演員循環再用 總之唔睇港產片有一萬個理由
依家就有一套題材新鮮 新演員做主角既戲上緊 叫 幻愛

戴住個罩無得邊食嘢邊睇戲真係唔得

你呢類post真係好撚乞人憎，自己唔諗下啲電影本身自己少宣傳邊撚到有人知啊，日日google一次啊？下下玩情緒勒索，美其名話心痛失望香港黃色圈無啦廢晒啦，實質上就搵藉口周圍咬人想自己爽。

我屌你老母呀！！！

偽愛情片 + 精神病 + 抽象戲名

男少老少好多都卻步

on撚9，咪乜都屌香港人啦
全世界大部份人都係睇爆谷片架啦
你睇Marvel想有咩改變人生？
大部份人係平庸，睇戲當娛樂
總係有班人要話自己高人一等，識欣賞小品，識思考人生
但依班人永遠唔係大眾
你想多人睇？拍到Marvel咁咪多人睇囉
小品嘢大眾唔岩口味，係唔睇就唔睇架啦
唔係本土黃色製作就大晒
我食開素，你屌9我唔去黃店食肉做乜9？

我都完全唔尷尬
戲院咁暗 開戲之後投入咗都唔會在意身邊有人

逢親見到Marvel論真係得啖笑
全世界得荷里活拍到Marvel
咁全球電影業除咗荷里活都可以執柒啦

鬼唔知香港拍到Marvel就多人睇咩
拍到先得㗎？你有冇錢？有冇全球fanbase？

港足踢到英超水準我咪入場睇囉
香港歌手唱到Lady Gaga質素我咪買碟支持囉
劇團做得好過倫敦果啲我咪買飛睇囉

咁依家事實係咁
你能力只係拍到小眾片，咪小眾人入場睇囉
有乜好屌？

如果係咁
港產片咪繼續拍警匪爆炸賀歲片
繼續劉青雲古天樂張家輝甄子丹劉德華
然後一班港星拍支那災難片

但唔好畀我見到你投訴點解來來去去都係咁
因為唔多唔少作為觀眾嘅你
冇嘗試支持其他嘢
你夠膽喺度嘈點解冇其他嘢？

之前咪答咗你囉
投訴個班人係咪就係小眾睇開小品個d？
大眾就係鍾意睇個d 有乜好投訴？
票房反應大眾口味
所有產品都有target audiences架啦
你地拍到小品咪target返你地小眾囉
唔好屌大眾唔支持你地，因為你地本身都唔係target大眾

班電影製作人咪已經因應自己既能力不停改變 諗新題材 用新演員 但點解啲人唔睇又要怨 成日話冇新人 事實係好多新人都已經試過做主角 啲人自己冇睇過就話港產得古天樂張家輝劉青雲睇到悶

咁依班新演員有無係大製作做主角？
依家票房話俾你知，大眾就只係睇大製作
你係小品做主角，大眾唔會理

連登逢親講港產片衰落嘅post
入面一定係全部屌因為合拍片因為套套劉青雲

照你咁講 佢地做小品冇人睇 有冇人會夠膽將佢地用係大製作做主角 諗下個因果啦 你當拍戲唔洗錢咩 有冇人會開部大製比新演員試水溫？

呢啲point睇到厭

沉沉
我哋呢啲小品同商業片都睇嘅絕對係犯賤
睇完小品要搲爛塊面去推介畀大眾
明知商業片會失望又要入場睇下會幾差

小品就係小品，唔係for大眾
大眾就係平庸，絕大部分人都唔識戲，只係入戲笑下睇下特技，根本統計學嚟
你小品戲就係小眾睇
但唔代表無人睇，無人識欣賞
總有一班人係鍾意小品
而時間耐咗，總會有一兩套小品係會無啦啦彈起，之後有老闆欣賞咪可以開大製作囉

你地拍完小品，然後屌香港大眾唔支持小品唔支持本土唔支持黃色經濟圈做乜？
你本身拍出嚟都唔預佢地睇架啦？無做market analysis?
你做得niche market，就預咗唔係for大眾

所有產品都係咁架啦
遊戲咪又係一樣
但總有一兩隻indie game可以彈起，例如Angry Bird

會睇埋叔叔自問對呢啲邊緣人題材有興趣

麥難民你係講緊麥路人? 唔係19年尾上映咗喇咩?

麥路人未正式上畫
上年年尾有做5場優先場

又唔一定要特技爆作先多人睇
拍套笑片已經可以吸引到好多人入場

好似d 演員提名金馬獎都唔敢去
本土定奶共？

十間電影公司聯合製作，有套抗疫笑片《總是有愛在隔離》預計暑假上畫
陣容：曾志偉、張智霖、許冠文、錢嘉樂、陳家樂、蘇麗珊...

睇左福島50死士先
應該好睇

哦，屌你老母死全家

好想睇 唔知仲要等幾耐

未入嚟都估到想講咩

如果樣樣嘢都要情緒勒索先做到出嚟
咁個結果都無意思

支持，做電影既最灰心既唔係搵唔到錢，係無人認同，甚至係無人care

男主耳後見腮
好人有限

有心做嘅大把
冇心支持嘅都大把

老屎忽種嘅惡果要年青電影人受

樓主又唔使起個咁嘅標題
係港產片為人仔拋棄香港人先
都要時間俾香港人習慣返
又肺炎又國安法，冇咩人有心情睇戲
加上高先三寶真係冇咩宣傳
題材又小眾
唔使下下鬧香港人唔配嘅

睇嚟你對Stephy嘅印象仲停留咗喺好多年前
佢近年嘅作品真係令人另眼相看 喺我心目中佢已經係接近影后級數

收得嘅港產大把 呢三套本身就係小眾電影然後你想全港人都睇過？呢三套戲再高質都吸引唔到好多人睇 係題材問題 全世界都係咁 與香港人配唔配無關

最收得咪賀歲檔嗰幾套，證明香港人最支持嗰類片

新年一家大細睇套賀歲片習慣嚟 唔係咁易改

不如線上租片同步啦
齋屌人唔入戲院睇
但會唔會呢種模式 已經過時呀？

自己喺電話睇片
鍾意幾時停/replay幾秒 都得

btw幻愛票價、場次

冇錢咪只可以拍小眾
小眾冇人睇咪冇錢

死局嚟

利申：拍過一條長片，係人生一個最痛苦既經歷~~~

點解 黃店會拎錢包場睇黃子華
但其他港產片
又無一樣對待？
(唔係鞭 只係想知差別在哪？)

如果 貼文宣驚得要死
咁黃店不如貼港產片poster

黃店難食都食
港產片唔可以垃圾都睇？
除咗香港
仲有邊度地區有粵語電影呢？

支持吓港產片啦，香港人

睇左叔叔同金都
係不錯既港產片

咁就要睇下個個港產片值唔值得撐喇，我可以同你講好多電影人都仲係抱住曲高和寡高高在上的態度

sor係幻愛

係個樣問題
我唔鍾意佢

鄧 拍太多「香港活地阿倫」電影

藍天白雲見識到佢演技唔差

一套戲嘅賣點唔可以只有「導演拍過《十年》」
宣傳唔可以只有「XX好好睇」
造勢要有多啲新資訊
不屑緋聞，咁起碼Po下訪問吖
就算無訪問，都有Trailer掛？
江湖救急式叫人去睇係炒唔起幾多次㗎

冇人逼你拍

樓主唔講都唔知有呢d戲

幻愛fb page日日做緊
但真係散唔到出去

睇完金都覺得好on9喎
個女主角成日擺埋哂d唔知想點既白痴表情
對住大陸仔斯斯縮縮咁
明明自己係想快手離婚
但又要拒絕人地可以極快搞掂件事既offer
成日話男朋友痴身係咁msg佢
但係又成日唔覆機唔報平安
咁個男朋友冇安全感咪msg轟炸囉
本身好期待架呢套戲未上淨係得trailer我已經諗定去睇
點知一路睇個表情: > > > >

所以KOL先咁值錢
一個臨時建設嘅fb page係散唔到嘢出去

請個出名少少KOL都5位數

我有屌你老母？